操你媽的下午茶在卡菲迪卡羅爾吃西吐司簡直就牛B死了

一邊飲埋五糧液，一邊大叫中华人民共和国万歲，就perfect